屌奶星，香港隊新教練竟然唔係何蛇

決意反香港隊了

香港隊鬆懈左

傻仔教練

竟然唔係榮蛇

唔識足球理論

米再吹奏條磨碌

352無法主攻

香港隊無超級連結人，何SIR唔教

何蛇應承左教曼連

香港冇一個能超越足球理論既人
何蛇教唔到

今次撐 mola

成撚日曲線推班傻尻上位

@夜囝+

聽過一次佢講嘢 完全廢話

何蛇好慘

屌

你班仆街click jor廣告未